TVB郭子豪未被雪藏？繼續共享正印，小三齊人之福！

個仆街同件臭雞點解可以潛水當冇野發生？
TVB藝人接二連三被爆偷情。
一二線嘅全部雪藏；四五線嘅 郭子豪、港姐播種的臭雞又唔L雪，人哋正印圈外人就得過且過？
直接炒L左佢啦！冇人想睇佢個on9仔！

一個醉駕、偷食斷正講大話
條女就整容、偷食、做人小三去哂旅行就扮普通教會朋友又係大話精

呢個男真係好乞人憎
做戲又唔掂又成日扮晒野咁
之前醉酒駕駛俾警察捉又講大話話唔係自己
而家仲要一腳踏兩船
唔明佢仲有啲咩條件值得留低
靚仔過佢做戲好過佢嘅大有人在

真係人神共憤！推爆呢啲垃圾入雪櫃啦！

帶個男嘅返教會 去埋機場旅行再上床。
係喎做小三 同做基督徒冇關係
呢個港姐一定係有史以來最L柒嘅頭三甲

推

連佢個正印都出來講話條友大話連編
個男嘅同個第三者仲可以喺度講大話
真係好撚賤

最嘔心嘅係個對9男女一齊出個公益金活動做係度扮哂只係普通會一齊教會嘅’朋友’

Who

Push

為左睇who.gif先入嚟

條女咁似之前個邦民女 陳嘉寶嘅

乜撚嘢叫小三？

人生赢家

人地屌閪你都要理埋

明明以前用開第三者

小你老母三呀

無留意開
但覺得呢條友好樣衰甚至面目猙獰

乜野係小三

專登練大隻果啲十個有八個都有問題

我都解唔通字面 點解會得出小三做第三者...

個鄧卓殷以前成個農民咁

二奶或者狐狸精

條友個樣奸撚到
長期有陰謀咁

咩叫小三？

屌你老母臭化閪

小你老母三

讀緊小三?

真心唔識

小樓主老母三
乜撚嘢小三

佢正印得讀到小三程度？

佢五官真係好怪
好似正常表情都面目猙獰咁

咁都有女要

小三你老母

是但啦, 呢D二打六連垃圾都不如
好快無人記得佢之後收皮

屌撚晒你地 小咩三 二奶呀

小你老母三咩？你講第三者呀？用埋支那話

咁小4可唔可以做基督徒

小你老母三

小你老母臭西3

二你老母奶 港女冇奶呀

人手置頂

小你老母臭化三呀

做得藝人既男/女朋友,就遇左自己另一半一定會偷食架啦
電視台咁撚多誘惑,就算係男/女都一定會出軌
個個都型英索靚正, 遇到送上門,緊係食左先啦！
你估淨係得郭子豪一個係咁咩?
大台後生果批藝人幾撚淫亂你地都唔知丫

屋企好似好有錢

好憎郭子豪扮哂嘢，睇娛樂大家睇到我想打爆個電視
咁樣講大話都未俾人雪

之前佢贏咗個健美比賽係ig開po，多謝呢個多謝嗰個，又話女朋友支持好開心，轉個頭咪偷食

大隻佬真係冇腦

暗星冇人識
咁勞氣做咩呀你
得閒得滯？

第三者就第三者啦
小你老母三咩

樓主小你老母臭閪三咩柒頭